# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-18 15:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: forms.py:9 models.py:39
msgid "Reciept Type"
msgstr "發票方式"

#: forms.py:10 templates/order/email-pdf.html:181
#: templates/order/email.html:98 templates/order/email.txt:25
#: templates/order/order.html:62
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: forms.py:11 templates/order/email-pdf.html:160
#: templates/order/email.html:72 templates/order/email.txt:18
msgid "Dispatch Time"
msgstr "指定送達時間"

#: forms.py:12 models.py:40 templates/order/email-pdf.html:172
#: templates/order/email.html:89 templates/order/email.txt:22
msgid "Uni No."
msgstr "統一編號"

#: forms.py:13 models.py:41 templates/order/email.html:93
#: templates/order/email.txt:23
msgid "Company Title"
msgstr "公司抬頭"

#: forms.py:38
msgid "Please enter company title"
msgstr "請輸入公司抬頭"

#: forms.py:43
msgid "Please enter uni no"
msgstr "請輸入統一編號"

#: models.py:14 templates/order/email-pdf.html:116
#: templates/order/email.html:28 templates/order/email.txt:8
#: templates/order/order.html:6 templates/order/orders.html:15
msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

#: models.py:16
msgid "Archived Cart"
msgstr ""

#: models.py:18 templates/order/orders.html:17
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: models.py:19 templates/order/index.html:86
msgid "Voucher Code"
msgstr "促銷折扣碼"

#: models.py:20
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: models.py:21 models.py:104 templates/order/email-pdf.html:228
#: templates/order/email.html:149 templates/order/email.txt:39
#: templates/order/index.html:106 templates/order/order.html:131
msgid "Discount Total"
msgstr "折扣總計"

#: models.py:22 models.py:105
msgid "Gross Totoal"
msgstr "商品總計"

#: models.py:23 templates/order/email-pdf.html:236
#: templates/order/order.html:42
msgid "Net Total"
msgstr "總計"

#: models.py:24
msgid "Billing Recipient"
msgstr "姓名"

#: models.py:25
msgid "Billing Phone"
msgstr "電話"

#: models.py:26
msgid "Billing Post Code"
msgstr "郵遞區號"

#: models.py:27
msgid "Billing County"
msgstr "帳單縣市"

#: models.py:28
msgid "Billing District"
msgstr "帳單地區"

#: models.py:29 templates/order/email-pdf.html:136
#: templates/order/email.html:48 templates/order/email.txt:13
#: templates/order/order.html:58
msgid "Billing Address"
msgstr "地址"

#: models.py:30
msgid "Billing Country"
msgstr "國家"

#: models.py:31
msgid "Shipping recipient"
msgstr "收件人"

#: models.py:32
msgid "Shipping Phone"
msgstr "電話"

#: models.py:33
msgid "Shipping Post Code"
msgstr "郵遞區號"

#: models.py:34
msgid "Shipping County"
msgstr "收件縣市"

#: models.py:35
msgid "Shipping District"
msgstr "收件運費"

#: models.py:36 templates/order/email-pdf.html:156
#: templates/order/email.html:68 templates/order/email.txt:17
#: templates/order/order.html:75
msgid "Shipping Address"
msgstr "地址"

#: models.py:37
msgid "Shipping Country"
msgstr "國家"

#: models.py:38
msgid "Dispatch time"
msgstr "指定送達時間"

#: models.py:42 models.py:107
msgid "Created at"
msgstr "建立日期"

#: models.py:43 models.py:108
msgid "Last modified"
msgstr "最後更改"

#: models.py:44 templates/order/order.html:33 templates/order/orders.html:18
msgid "Dispatched Date"
msgstr "出貨日期"

#: models.py:101
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: models.py:102 templates/order/email-pdf.html:192
#: templates/order/email.html:111 templates/order/email.txt:28
#: templates/order/index.html:43
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: models.py:103 templates/order/email-pdf.html:194
#: templates/order/email.html:113 templates/order/email.txt:30
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: models.py:106 templates/order/email.html:116 templates/order/email.txt:33
#: templates/order/index.html:116 templates/order/order.html:87
#: templates/order/order.html.py:139
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: settings.py:4
msgid "Pending for payment"
msgstr "尚未付款"

#: settings.py:5
msgid "Paid / Ready for dispatching"
msgstr "已付款 / 可出貨"

#: settings.py:6
msgid "Deferred / Expired"
msgstr "擱置 / 已過期"

#: settings.py:7
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: settings.py:11
msgid "PayPal"
msgstr ""

#: settings.py:12
msgid "COD"
msgstr "貨到付款"

#: settings.py:13
msgid "Card on Delivery"
msgstr "貨到刷卡"

#: settings.py:17
msgid "Donate"
msgstr "公益捐贈"

#: settings.py:18
msgid "Two way reciept"
msgstr "二聯式發票"

#: settings.py:19
msgid "Three way reciept"
msgstr "三聯式發票"

#: settings.py:23
msgid "Unspecified"
msgstr "不指定"

#: settings.py:24
msgid "Before noon"
msgstr "中午以前"

#: settings.py:25
msgid "12 to 17"
msgstr "12時至17時"

#: settings.py:26
msgid "17 to 20"
msgstr "17時至20時"

#: settings.py:27
msgid "20 to 21"
msgstr "20時至21時"

#: views.py:133
msgid "EMPOR Order Confirmation"
msgstr "EMPOR 訂單確認"

#: templates/order/email-pdf.html:120 templates/order/email.html:32
#: templates/order/email.txt:9 templates/order/order.html:29
#: templates/order/orders.html:16
msgid "Order Date"
msgstr "訂單日期"

#: templates/order/email-pdf.html:124 templates/order/email.html:36
#: templates/order/email.txt:10 templates/order/order.html:46
msgid "Buyer"
msgstr "訂購人"

#: templates/order/email-pdf.html:128 templates/order/email.html:40
#: templates/order/email.txt:11 templates/order/order.html:50
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/order/email-pdf.html:132 templates/order/email-pdf.html.py:152
#: templates/order/email.html:44 templates/order/email.html.py:64
#: templates/order/email.txt:12 templates/order/email.txt.py:16
#: templates/order/order.html:54 templates/order/order.html.py:71
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/order/email-pdf.html:148 templates/order/email.html:60
#: templates/order/email.txt:15 templates/order/order.html:67
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: templates/order/email-pdf.html:167 templates/order/email.html:84
#: templates/order/email.txt:20
msgid "Reciept"
msgstr "收件人"

#: templates/order/email-pdf.html:176
msgid "Company title"
msgstr "公司抬頭"

#: templates/order/email-pdf.html:193 templates/order/email.html:112
#: templates/order/email.txt:29 templates/order/index.html:44
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: templates/order/email-pdf.html:195 templates/order/email.html:114
#: templates/order/email.txt:31 templates/order/index.html:46
#: templates/order/order.html:84
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: templates/order/email-pdf.html:196 templates/order/email.html:115
#: templates/order/email.txt:32 templates/order/index.html:47
#: templates/order/order.html:85
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: templates/order/email-pdf.html:197 templates/order/email-pdf.html.py:224
#: templates/order/index.html:48 templates/order/order.html:38
msgid "Gross Total"
msgstr "商品總計"

#: templates/order/email-pdf.html:232 templates/order/email.html:153
#: templates/order/email.txt:40 templates/order/index.html:111
#: templates/order/order.html:135
msgid "Shipping Cost"
msgstr "運費"

#: templates/order/email-pdf.html:233 templates/order/email.html:154
#: templates/order/email.txt:40 templates/order/index.html:112
#: templates/order/order.html:136
msgid "Free Shipping"
msgstr "免運費"

#: templates/order/email.html:145 templates/order/email.txt:38
msgid "Order Gross Total"
msgstr "商品總計"

#: templates/order/email.html:157 templates/order/email.txt:41
msgid "Order Net Total"
msgstr "訂單總計"

#: templates/order/index.html:45 templates/order/order.html:86
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: templates/order/index.html:89
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/order/index.html:101 templates/order/order.html:127
msgid "Product Total"
msgstr "商品總計"

#: templates/order/index.html:143
msgid "Reciept Post"
msgstr "發票寄送"

#: templates/order/index.html:147
msgid "Billing Information"
msgstr "訂購人資料"

#: templates/order/index.html:152
msgid "Shipping Information"
msgstr "收件人資料"

#: templates/order/index.html:154
msgid "Shipping same as billing?"
msgstr "同訂購人資料?"

#: templates/order/index.html:195
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/order/index.html:196
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/order/order.html:10
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: templates/order/order.html:83
msgid "Item"
msgstr "商品"

#: templates/order/order.html:145
msgid "Back to Orders List"
msgstr "返回訂單列表"

#: templates/order/orders.html:6
msgid "Member Information"
msgstr "會員資料"

#: templates/order/orders.html:7
msgid "Orders Tracking"
msgstr "訂單查詢"

#: templates/order/orders.html:8
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: templates/order/orders.html:19 templates/order/orders.html.py:44
msgid "Details"
msgstr "詳細"

#~ msgid "Redirecting to"
#~ msgstr "導向"
